---
layout: post
title: "Recycling"
microblog: false
guid: http://geewiz.micro.blog/2006/02/06/recycling.html
date: 2006-02-06T09:16:52+0200
type: post
url: /2006/02/06/recycling.html
---

<p>Jetzt weiss ich endlich, wie ich meine liebsten Hobbys zusammenbringen kann! Nur sollte man wohl das Leeren und das <a href="http://www.metku.net/index.html?sect=view">Recyceln des Leerguts</a>&amp;n=1&amp;path=mods/whiskypc/index_eng nicht unmittelbar hintereinander erledigen. :)</p>
